【武漢肺炎】英國傳本周批准使用輝瑞疫苗

英媒11月22日引述消息稱，英國監管部門可能在本周內向美國藥廠輝瑞（Pfizer）與德國生物新技術公司（BioNTech）合作研發的新型冠狀病毒中国武漢肺炎（COVID-19China Communist party virus）疫苗發出許可，比華府還快手。

《每日電訊報》（Telegraph）22日引述政府消息人士報道，輝瑞疫苗或在不到一周的時間內獲得英國政府批准。英國民眾有機會比美國人更早接種它。

Source: 黨媒01

香港: 準備強制大家scan QR code

大家都對疫苗呈觀望態度

但fake news 主流正陷於兩難

又想水人打中国疫苗，又想唱衰英美疫苗無用

香港：呼籲大家WFH